廿鳩幾歲人 好想呻吓

自問外貌唔太出眾 口才完全唔掂
甚至同異性講嘢會口窒 諗唔到話題
廿幾年嚟無論中學定大學 望住啲朋友一個一個咁出pool 自己就永遠毒自在家中
身邊一個異性朋友都無 曾經好努力咁去搵
但係因為自己唔識搵話題 好快就會dead air
身邊嘅人個個都同我講比啲心機就有 但係又有邊個知道我嘅難處
我都好想情人節有女攬呀！我都好想聖誕節有女陪呀！我都好想放假同女朋友行街呀！
點解晚晚屌女嗰個唔可以係我呀？

答定先 呢句真

同我幾類似

呻完又點 到頭來咪又係咁

加油 出嚟做嘢未 仲有機會嘅

試下呢段時間用黎改哂自己既缺點
增值自己

我就話唔得 或者你會有希望

等運到的，以後就係咁。
要唔同的，就不要沿地踏步。

唔同咗又點 到頭來咪又係咁

噤早Ｄ入棺材，噤咪又係完。

入咗又點 到頭來咪又係咁

好多人都咁同我講過 但係天生唔夠social真係死症

咁？乜你知道係點咩？

知唔知又點 到頭來咪又係咁

我都唔識諗話題
同老死都係傾啲無聊野，邊敢開口同異性講呢啲

當你慢慢睇清呢個世界 你就唔會有咁多渴求

我都係天生

唔好話講無聊嘢 連講嘢嘅機會都無

咪𨶙簡女神，肥閪易啲入手

幾年前都係咁諗 但係真係唔甘心咁樣就一世

比啲心機就有

呢句真係難聽過粗口

女人好閒
根本唔應該追
個人夠勁自己痴埋嚟

其實唔係你唔識搵話題，而係啲女無興趣同你講野
如果佢地係有興趣同你講野嘅，唔會無話題
試下發掘自己吸引人嘅地方，有咩專長優點可以令人留意到你，不過唔係叫你做埋啲on9野引人注意
自己諗下

本身同你一樣轉左新工之後扮cool
比個女同事溝左

So true
你諗再多話題 對面都會end 你topic

因為你冇錢